Pip."
Waarop Mevr Pocket ontving me met een schijn van aimabele waardigheid.
"Meester benoemde Alick Donald en Miss Jane," riep één van de verpleegkundigen tot twee van de kinderen, "als je gaat een stuiterende tegen hen struiken zult vallen in de rivier drownded en wat uw pa zeggen dan?"
tegelijkertijd deze verpleegkundige opgehaald Mevr Pocket's zakdoek, en zei: "Als dat niet zes keer hebt ingegeven, mama!"
waarop Mevr Pocket lachte en zei, "Bedankt, Flopson" en vereffening zelf in een stoel alleen, hervat haar boek.
